Q6600想升級。

已有1070 ，480SSDx2 raid0,箱牛，24寸ultrasharp.

打cod多同d3

求list

因成十年無砌機

無budget
3900x + x570 godlike 起手

最好有AX CLIENT 推介，想全無線。router AX92 mesh

宜家砌機去邪刀嗎？我見裝修後無乜人行？

主機已上，這部Q6600係我爸爸的。

唔急用網店訂好等送貨
急用就落3c 買件

咁想點昇? 換版u ram ?
budget choice 9400f b365 ddr4 8gb x2
想好d 9700f z390 ddr4 8gb 3600 x2
再好d 3700x b450/x570

94f 配1070 , 應該合理啲
3900 似乎不配1070。出3900要成套換曬。
我應該唔換display card 住

無話配唔配 你爸爸會用1070打下機?

係打cod 同 Diablo 3，有時玩EDF5. 1070完全應付到有餘。因Q6600塊板漲cap要換，鋁cap都漲

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

94f b365 pro4 8gb ddr4 2666 x2
兩千多d 攪掂啦

我都係咁諗，唔該晒巴打

試下自己換Cap

一陣遊行去到深水埗才買，希望黃金唔好落閘

Intel 版真係好耐用，差不多十年

3600 + msi b450m板
budget無論係幾多我都咁推薦
一係等3500/買3500x水貨

有冇網店推介呀？

重有個舊win10點轉去新機？
個win10係由win8 升上去。有win 8 key的

麻煩解答。

油二 飛馬 自選啦
舊機ssd 直接用係新機 佢問你要key 就入win8果條

Q6600搭1070
用唔用到1/3效能

我自己部機係4790k配980ti SLI
不過我打啲機要求唔太高。

應該年尾等煙條新u才換

今日終於買左，上埋機。個win10用番win8係key又啟動到，一切順利

仲用緊q6600